五十肩近況如何？

仍在食女嗎？

叫雞俾公安塔咗

真？
竟然有人仲記得佢

撚係英雄